[求seed]跪求封神榜

今年暑假垃圾TVB無播到封神榜, 想自己睇返
有無人有backup?

你又想召喚蓮藕仔？

成套係電腦

功德無量呀巴打